內房係唔係一沉不起

之前炒落儲左好多貨

技術調整，長持待升

係

揸住大隻龍頭有轉機既
細隻土儲唔夠個d 睇路

支那肥佬話 樓唔係用黎炒果下 就應該送哂佢啦

688 @26 重貨

應該話係之前升太多 依家正常調整

3333@30點算

明明仲有得走 依家損手爛腳唔知守幾耐